Как тебя зовут в Instagram?
Ела/а чурчхеллу?
Ты вел/а в подростковом возрасте личный дневник?
Ты куришь?
Расскажи про свою первую любовь?
Блондин/ка или брюнет/ка?
Мечтаешь о новеньком Iphone?
Футбол или хоккей?
Твой любимый бренд одежды?
Кем ты мечтал стать в детстве?
Поход или рыбалка?
Есенин или Маяковский?
Тяжелый рок или рэп?
Роналду или Месси?
Шахматы или шашки?
Сколько селфи ты делаешь в день?
Готов ли ты пройти детектор лжи?
Где ты работаешь/учишься?
У тебя есть PlayStation/Xbox?
Сколько классов школы ты закончил?
Тебе кто-нибудь нравится в этой компании?
Ты хочешь серьезных отношений или разовых?
Ты был/а влюблен/а?
Самый дорогой подарок, который ты дарил/а?
Самый дорогой подарок, который ты получил/а?
Самое отдаленное место, в котором ты побывал/а?
Горы или море?
Собственный бизнес или работа по найму?
Зима или лето?
Ты боишься высоты?
Ты занимаешься спортом?
Чтобы ты хотел/а получить на свой день рождения?
Google или Apple?
Сколько у тебя подписчиков в социальных сетях?
Ты обидишься, если друг не поздравит тебя с днем рождения?
Сколько ночей подряд ты не спал/а?
Работать или учиться?
Что важнее: семья или карьера?
Ноутбук или ПК?
Твой любимый фильм?
Твой самый сильный страх?
Ты боишься змей?
На кого бы ты хотел/а стать похожим?
Три твоих самых сильных качества?
Чтобы ты хотел/а попробовать, но пока не решился/ась?
Автомобиль или мотоцикл?
Ваш самый романтичный поступок?
Твоя самая безумная идея?
Твой самый худший поступок?
Самая плохая книга из прочитанных тобой?